[嚇撚死]頭先差啲柒咗

是咁的，頭先行街街，行行下有把靚女聲喺我後面大叫：「靚仔，你跌咗嘢呀！」諗住對方想暗示我知想我跌個電話號碼俾佢，正諗住擰轉頭俾佢嗰陣，醒起自己只係個柒頭死毒撚，唔係靚仔。就應該唔係同我講，然後繼續行咗去。

話說有冇人喺太子見到個黑色銀包？啱啱發現好似係俾人拎咗

閱

On9/0

戇鳩

柒/10

嗱，唔俾你話自己㗎

我幾撚驚你會應我
差啲報警

靚女聲但肥婆樣咪就返你

笑左

難分前面嗰段真定假

所以咪差啲柒咗

7/10

真㗎，柒頭毒撚嗰度

曲線讚自己

好似我柒聲柒頭啫

睇清楚啲？

我執咗 入面有你身份證 信用卡 學生證同散紙

100/10

俾返我？最多俾我電話號碼你做酬金啦

先生先生

呢個平時連街市呀姐都咁叫我

無人想要你電話

啲問卷女女好進取，成日問我拎。當然，我俾哂

on9/10

十分之七

如果個女 咁好人提你
都會拎去差館啦
0/10

力保不失

5/10

有是咁的，我俾10/10

樓豬係咪真係覺得好笑..好尷尬

？？？

除以零答案係咪等於on9無極限

幫推

7到

咁你食屎啦

樓主真係柒咗

見你柒咗幫你推下

執到既話要肉償先比返你

唔係啊 你幾靚仔

哈。好笑。

你想對我點呀

咪睇我連登相啦

On9/On10

繼續努力